標題：決定突圍手足，聽我講兩句

決定突圍手足，聽我講兩句

見到有人突圍，結果成面血。
去到咁，會唔會換平民裝，留係裡面最好？
係，班畜生會衝入黎拉晒你，告你暴動。
但上到庭，佢最強嘅指控都係你著平民裝係事發地。
仲有一線機會，遇唔到紅官，打得甩。
講緊告幾百人暴動，紅官都會有壓力。

當你突圍，佢開實彈，
所受傷害可能比十年暴動更重。

Push

餓撚死你先

邊個話咁快玩完
而家poly係舊大chesse
一日唔捉到無人黎 都唔會清場住
折磨完入到去再打 打完拉番去再打

你諗得太易

如果所有人突圍，預會拉幾十個，但其他有機會有走得甩，但似乎大家唔會齊心咁做。
既然咁不如投降啦

佢地玩消磨戰
玩到你斷水斷糧斷資源
之後你冇得唔突圍
你突圍佢先拉

無人機送資源，唔突圍，唔死守

聽樓主講啦
換平民裝 消證據 搵地方哩埋 定時報平安 唔好自己一個人

推

成個理大咁大，揾個地方剪開鐵絲網，挖個窿應該唔難

我都有諗過

既然點都係被拉，點都係暴動罪
其實可以全換平民裝
將所有人集中係同一個地方
當班狗入嚟，最少傳媒可以影得晒
班狗亦難分邊d係真前線勇武

回hall訓教

每人打999話係裡面被困

認罪-1/3, 扣完假應該6年左右
值唔值自己衡量

hall 有好多衫

換上平民裝，燒毀所有裝備

有命挨到上庭再講
唔好再發夢以為比班狗拉到會冇事

講真，咁嘅環境毫髮無傷告暴動算咁。。。

屌你老母poly個hall唔撚係poly入面架

但都只係ff, 佢哋肯定會打鳩你甚至姦殺。

平民裝又點？

狗入到去，停Live，被襲警，開槍

都係一個方法黎
可以準備平民物資
預多條路

最重要證明唔到你有暴力行為
判刑可能會減

呢幾日阿毛都知poly暴動，學期取消左
你唔係poly人出現係poly做乜？

最緊要換埋鞋

向敵人投降比死更慘呀
入面嘅人守住呀

Hi，阿sir
食撚屎啦，我係油尖旺捱左十個鐘
就係想搵機會攻過去救人
你叫人坐係到等拉？

推呢個

冇鞋換就入面嘅人互換

煮飯義工

岩岩話嚟多次 有無人有現場消息大家安唔安全

未上庭已經俾人打死

唔係-1/2咩

Ching poly hall 同poly 唔係同一邊嫁

最重要處理好手機 清除所有證據

停車場d車用中大師傅方法開唔開到
有冇10零架開到?

反光衣，記者證，逐D逐D走

【唔好行出去，留低最好】

雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打 [因為係佢自己封哂出口在先]。既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

而家Press入緊黎，你地要Victim化自己。告幾百人暴動，法官都會有壓力。留得青山在。

Lunch各處開花，到時再想辦法。

永遠支持PolyU!

手足 同出面溝通好 再突圍 我地無溝通好難救到你地

同埋要突圍嘅話 集中晒所有人係路面先 輕便為主 一次過衝 衝完唔好退 一次過捉唔晒 慢慢分批捉就死

會告得入咩？

人道災難
政府下令圍困示威民眾致斷水斷糧
警察以致命武力攻擊校內學生
多名市民為保護學生以命相救
決心以生命保護生命

正解
可以嘅喺無cam位轉裝
放鬆心情等到收工繁忙時間再拉路離開
暴緊要唔好驚

入面嘅手足休息

唔熟地形唔好9up
啲狗已經晒所有鐵絲網嘅地方，大部分都係馬路，唯一多樹嘅地方都有人守住

相信poly會好配合地交出CCTV

Show bked user

收皮啦，依個時候應該叫人去救人，唔係做負面撚叫人放棄！拉

變咗裝先

好撚煩呀 你班狗mon咗成晚po都無人聽你講就收皮啦

無前線勇武，所有人平民裝學生，探朋友
因為警暴問題嚴重，前幾日開始俾狗圍所以唔敢周圍走。

佢拉完你一定折磨夠先
之前已經大把case斷晒手爆晒頭上庭
唔好以為一定等到上庭
隨時上庭之前自己律師連一次都未見過

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

無人犯罪，亦都唔知邊個掟燃燒彈

打爆d出入口CCTV 個個喺無CCTV嘅地方交換衫褲鞋襪著 入一個有CCTV嘅地方等犬入嚟拉人 等犬入嚟嗰個地方嘅CCTV唔好打爆 唔係會好似831咁 你預咗佢入嚟會搵人扑 但起碼上到庭佢要搵證據證明你有暴動

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

對，入去扮平民，沒參與，佢無證據最多告非法集結

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

Lunch各處開花，到時實有辦法，請耐心等。

永遠支持PolyU!

我經常入VA食7仔撈麵，果間特別好食得唔得丫？

【校園捉到，好難吿暴動罪】

吿暴動罪要入罪既話舉證責任好高，何況是400+人，我地香港人錢多，不停幫你揾律師上訴

係校園入面比人拉只可以懷疑你參與暴動，而好難有確實環境證據

同衝突現場被拉完全唔同

請問九點幾鐘嘅時候見到學校入邊好似有一大堆示威者裝束嘅學生出嚟，究竟係乜事？
好似好多人走出嚟咁樣。

班狗唔會入去，而家明圍死你，等你彈盡糧絕既時候出黎投降
全部拉晒

唔好係衝突現場出現
便裝

唔好衝

宜家要令呢件事變做人道危機

一陣和理非可以拎食水去製造國際畫面。黑警唔俾就大量文宣

用美帝Waco Texas , Rudy Ridge 做例。

別天真，一定排期紅官招呼手足
出面救到繼續救
但現階段入面再打贏面不大
搵定律師/議員/記者/家人 留記錄最重要
保障咗手足生命安全先！

其後再和理非+勇武施壓，逼政府特赦手足！

扮平民走，保住條命先
我唔想聽到有人傷亡

棄裝、刪手機紀錄

影自己無受傷既相、傳俾朋友

就算你地投降我地都唔會割

支持換衫投降

一搞要兩年先審唔奇。
宜家要手足安全
出黎再諗

黑警要手足雙手投降去畫面去俾對家做民宣

已經係最終戰都冇得比你割了

認輸啦 輸左呀啦

外國咪口交

黃官都唔會接受呢種理由

咪撚投降， 依家既紅官係入硬， 投降撚放棄撚收皮， 要走既話配合外邊突圍係最好出路

我都覺得係比較折衷的方法

和平，冇裝，唱美國歌，唱聖詩，大返佢

最好係做到一個畫面
一千個學生好無助坐係到
然後一大堆武裝恐怖份子攻入學校
最好班狗舉晒槍
全世界直播

唔知咁得唔知，唉

舉英美國旗, 唱聖詩..

理大入面現時仲有很多教職員，暫時唔會斷水斷糧的。一旦斷水斷糧造成人道危機，國際譴責之聲仲嚴重過黑警強攻入校！

樓主你要明白，黑警拉左呢班手足之後係唔會俾佢地再活係世上

平民裝就會影到個樣

on9

咪撚on9, 打唔甩架， 突圍先係正確路線

學生/救護有機會打得甩，外人就要好好諗吓點解係poly 咁耐都走唔到，如果唔係好易入

On9? 俾理由狗入去?

要等班狗主動攻入

無罪原定？

自首仲衰過自殺

如果斷正掟燃燒彈就直頭可以告縱火

其實你地知唔知campus同hall距離幾遠

咩都無 告到暴動咩 ？

本身下午宣布左叫人撤離
無人走
到時法官唔接納機會都好高
加上埋大 裡面剩低學生根本唔多

返poly攞返locker啲嘢

P牌仔咪撚鳩up, 用埋紅官冇可能告唔入， 要走一定係集火突圍

好撚煩你隻mon po狗

幫朋友^

因不信任警方而繼續留
因怕被捕後會被控告

咁撚低質既藉口 紅官彩你都有味啦

公安條例惡法比人嘈咗違憲好耐。只要出現係現場+共同目標已經入得，唔理你做過咩

當下唯一生機，推

唔識路唔好亂up

成個poly都俾公路包圍，得幾個隧道同橋做出入口

同孤島冇分別

投降然後多幾百條浮屍？
咪撚咁戇鳩，捉到人
打嘅去，姦嘅姦

【命得一條，反正無退路，要諗諗點善用】

一路係入面睇書溫書 有咩問題

食物裡面有

Agger

係 好多催淚彈

學期取消咗，研究生都要返
Dum低做緊嘅研究咩？畢唔到業架

諗下可以點空投物資過去先啦

知唔知當年投降班國民黨軍隊下場係點？
共匪從來唔會信投降嘅人，投降只係死路一條

而家係捉到就有機率死
平均一日一單被自殺

邊個話要入黎拉你？

投你老母降
香港人係唔會投降

著返普通衫，扮被脅持既學生

你係咪on9

屌 我尋晚講左啦

而且就算離開到理大
外圍成區都popo 要離開埋封鎖區先真係走到

其實全黑色就係依個時候用
全部黑衫衝出黎 出面又一堆一樣黑衫既人 只要佢地一接觸到 就分唔到邊個打邊個 出面比人拉既告唔到啲咩

咁就人道危機
冇可能唔俾食物人

都唔算，多個証據証明你被困

全部人去晒尖沙咀旺角塞住唔比佢增援先
如果有返尋晚嘅人數再加夠火魔 應該可以開到條生路

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

要將件事變成人道危機
裡面既學生被困，無水無野食，受傷無人醫
班狗就係持槍恐怖份子

唔係想串你，但你講完有冇少許尷尬？
可能間7仔幾日前已經閂左門

我真係唔明點解餓得死 理大咁多canteen 又有7仔ok 裡面計盡咪500人 兩日就無糧? 唔係掛 除非有人傷得好嚴重 如果唔係咁急突圍既原因係咩野

Hi, 警甴 sir, mon po 狗，想叫人衝出去自投羅網呀？

覺得留係入面都好危險
你永遠點唔到人頭班狗拉左邊個去左邊到
分分鍾又被消失

圍到你頂唔順，認暴動先放人咁點？
黑警無人性，餓死係入面佢都會話唔關自己事

邀請佢入黎

今天照常上堂

首先，駁得入poly既都只係清水筒
係唔會行到人入去，諗都唔使諗
第二，比你搵到條大清水渠夠深夠闊落到人
都隨時有殺人氣體，落去同自殺無分別

打學生當恐怖分子,葉繼歡出動嘅時候都冇咁大火力

push

一面消耗入面精神同物資
一面消耗出面仲敢聚埋一齊既人
鄧炳強真係好撚毒

我無野講呀

真 寧願賭佢告唔入都唔好賭佢射唔死你

Yup

判幾百人暴動 有一半可能只係後面食花生咩都冇做

依條仆街真係好撚毒

睇來最可行唯一辦法

死守住先 等外圍變數轉機

餓死國際迴響仲大，黑警會咁蠢？

你喺裏面玩啤牌全港撲克大賽

全部非法聚賭

唔識咁多咪撚9up，poly比狗大包圍，要走一早慢慢散左，唔係琴晚點會有手足比人落單

拉

攞把刀行住自己衝出去，大叫邊個行埋黎我就隊自己

?
小學生都知999唔打得喎

咁無計，見到警暴驚到唔敢走，你都知班狗幾惡，咁啱放假又有朋友俾我屈蛇咪唔走住囉，點知而家走唔到

正解，就算幾急都唔差幾個鐘，放工時間大把掩護

無cam無fa
仲唔做你世界？

岩呀
如果你無文具
根本都告唔入
暴動至少要認到你有份 有共同目的
但black block本身都認唔到人
轉埋平民裝更加

梁天琦扣完假4年

如果只係支援角色應該頂多實坐2年

依家到左朝早就吹風叫人唔好去突圍

梁天琦判6碌
但有d掉下樽只判3碌

斷咗你Wi-Fi 就 end game la

搵中間人同黑警講數，全部換裝和平行出嚟，呢個可能係輸最小嘅方法。

人哋係當反恐戰爭咁打的，這次勇武們應該得到深刻教訓了吧。

有勇無謀就會落得呢種下場。坦白講佢圍到咁連美軍都難救，更何況而家出面班勇武的實力？

除非有可以成功的game plan，否則勇武不能隨便出來營救，只係白送頭而已。

佢衝入黎咪又係打死人
著街坊裝出黎唔會好得去邊

唔想鬧你，但....真心燥左

掟磚5年，poly 今次入到一定10年起跳

又唔覺得有咩咁高招
陣地得就一係攻一係磨
狗人多我地就緊係乜戰術都無用
佢其實攻定圍 黃嘅同外國一樣覺得佢係cls

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

仲有串謀呢條萬能key

最高都係10年
仲要睇唔同人
black bloc認唔到

暴動無分角色，就算後勤都一律入晒佢地數

一：要有共同目的，eg.掉野vs fa，已經唔係共同目的，掉汽油彈斷正可能5 6年，無掉可能3年
二：都要證明你有做後勤，咁要係相／片中應到你係後勤。

外人入去已經好難解釋，joint enterprise 依樣野好邪惡

但呢個係私人地方黎

駁唔到

突圍本身就應該平民裝
方便出到去混入人群

同埋太多人一齊

P牌仔扮乜撚野手足, 甩左P先講啦5毛, 叫人扮冇事發生你唔係諗住警犬會放你下話? 你一係突圍一係死守, 扮無辜真係5毛同智障先講得出

講左無可能唔俾你 糧食

遇紅官都打得甩既
正如巴打所言

理工入面班友好多都無腦。
點會有人諗日光日白走，
走個陣又要行得慢，屌，跑呀。

若果前幾日走，大把人手去開花啦，
宜家駛鬼要大堆人係佐郭，尖咀慢慢磨
今晚最小又捉到幾十個。